\begin{exercice}[Astuce][\algo]

Stéphane a eu 5 notes en devoir de mathématiques,
toutes de même coefficient: 11, 14, 10, 12 et 8. Sans réfléchir il affirme que
sa moyenne est 11.
\begin{enumerate}
    \item A-t-il raison?
    \item Expliquer et justifier son raisonnement.
    \item Écrire un algorithme permettant de répondre à la question avec la
méthode de Stéphane.
\end{enumerate}
\end{exercice}
